女朋友=多個呀媽

同女朋友同居，一星期都係打一兩次機，最多打1-2粒鐘，偏偏係你打機時候煩住你，一唔係就話你呢樣野唔好果樣野唔好，睇完電影春嬌救志明，就話你同志明一樣唔成熟，駁佢兩句就喊比你睇。
食枝煙算🚬

飛左佢

邊個先係唔成熟果個

咪又係雞